用雙語演唱”客家本色“

Lagu saya dalam bahasa Melayu dan bahasa Hakka 這是由塗敏恆先生譜寫台灣客家語歌曲，我將歌詞翻譯為馬來語，用雙語演唱，伴奏者是麥韻篁教授和卓甫見教授。